[English Channel] Anti-extradition

Welcome to the Anti-extradition English Channel.
Liberate Hong Kong, the revolution of our times.
Five Demands, Must be met. All Together, No one Left.

This channel is built to spread the news about the situation at Hong Kong right now. Hereby, we would want to thank for the support for all journalists or individuals who have been revealing the truth and speaking for HongKongers.

The Hong Kong Government could have resolve the political crisis,
but instead,
the Hong Kong Government refused to respond to the 5 demands;
the Hong Kong Government shot innumerous tear gas, bean bag rounds and rubber bullets;
the Hong Kong Government shot her citizens and reporters in their eye;
the Hong Kong Government treat arrested protesters inhumanely;
the Hong Kong Government sexually harassed female protesters;
the Hong Kong Government named her citizens as cockroaches;
the Hong Kong Government refused to search for the missing ones on 831 at Prince Edward;
the Hong Kong Government shot 2 secondary students down to serious injury;
the Hong Kong Government disrespected the independent judicial system;
the Hong Kong Government enacted the Emergency Regulations Ordinance to Ban Masks.
... and we could foresee more notorious acts are coming......

HongKongers are furious at this period of time, and we demonstrate on the street for a cause.
Let us restate the Five Demands here:
1/ Full withdrawal of the extradition bill
2/ A commission of inquiry into alleged police brutality
3/ Retracting the classification of protesters as “rioters”
4/ Amnesty for arrested protesters
5/ Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and the Chief Executive
FIVE DEMANDS. NOT ONE LESS.

Hong Kong is now under tremendous political pressure and totalitarian rule.
And We need your support. Physically, Mentally and Verbally.

Thank you very much.

PUSH +1

PUSH +2

PUSH +3

PUSH +4

PUSH +5

東頭邨彩東樓樓下有兩男運走左兩個女仔
Some bastards, knew popo terrorists only work for commie, took away 2 girls in late night.
Carrie is a useless bitch, not even declare marital law.

警察公然抽女市民水 拘捕時疑似摸胸
Popo terrorists, pretended that they were doing an arrest, assaulted a female citizen sexually.

Push

FCed 今日被的士撞至骨折的女仔會終身殘廢
The girl who was hit by a taxi today and suffered a fracture will be permanently disabled.

Red menace

PUSH

push